永久抵制所有起舊登賣既廣告

你件早洩為廣告錢攪咁多大龍鳳？

等你屎都無得食

😘

😘

唉

其實我不嬲裝adblock，根本唔知佢有咩廣告

熄一陣adblock

閘低佢有乜廣告

😘

你都癡撚線 上高登點可以唔開adblock

啲ad唔係google 派架咩？

上最後一次

以後唔再上

你覺得佢真係靠果幾個google ad ?
google ad 係靠你browsing record 俾廣告你

淨記得julia個飛機杯廣告
唔記得左個網
有冇人記得
等我抵制下佢

Google見到佢太柒

可以唔再比